法國世界盃冠軍提前慶祝區

對家係格仔，睇av咩𨳒你

我剩係識摩迪同有幾廿個譯名嘅文素基治（即係名不經傳唔勁啦）

法國贏𨳊硬

Ching sick ball 💪💪
負評嘅係咪全部都係忽然球迷

新球王麥巴比登基，乜嘢C朗美斯全部刷入棺材啦𨳒
仲有作用王豬sir，地上最強防中簡尼
神龍羅利斯
基沙文，普巴都懶得講啦

重有當今最強後衛華拉尼 安迪堤你唔講？

仲有二日奪冠